[
    {
      "number": 1,
      "question": "Â¿Que costumbre extraÃ±a tiene Mariano cuando va a hacer de vientre?",
      "answer": "Abrir el grifo",
      "": ""
    },
    {
      "number": 2,
      "question": "Â¿QuÃ© sabor de Monster es el favorito de Mariano?",
      "answer": "Mango Loco",
      "": ""
    },
    {
      "number": 3,
      "question": "Â¿QuÃ© enfermedad respiratoria ha tenido Mariano desde la infancia?",
      "answer": "Asma",
      "": ""
    },
    {
      "number": 4,
      "question": "Â¿En quÃ© puesto de mejor alumno de CLM quedÃ³ Mariano?",
      "answer": "El sexto",
      "": ""
    },
    {
      "number": 5,
      "question": "Â¿CuÃ¡ntos novios tiene Mariano?",
      "answer": 1,
      "": ""
    },
    {
      "number": 6,
      "question": "Â¿QuiÃ©n besÃ³ muy heterosexualmente a Mariano EN VIDEO?",
      "answer": "Nacho",
      "": ""
    },
    {
      "number": 7,
      "question": "Â¿CÃ³mo se llaman los padres de Carlos Mariano?",
      "answer": "Alicia y Mariano",
      "": ""
    },
    {
      "number": 8,
      "question": "Â¿A que sindicato estÃ¡ afilidado Carlos Mariano?",
      "answer": "CNT",
      "": ""
    },
    {
      "number": 9,
      "question": "Â¿Que le oliÃ³ Renato a Mariano?",
      "answer": "Pies y Axilas",
      "": ""
    },
    {
      "number": 10,
      "question": "Â¿QuÃ© famosa receta culinaria realizÃ³ Carlos Mariano?",
      "answer": "Macarrones congelados",
      "": ""
    },
    {
      "number": 11,
      "question": "Â¿QuÃ© actividad fÃ­sica realizaba Mariano de jÃ³ven en su pueblo?",
      "answer": "Calistenia",
      "": ""
    },
    {
      "number": 12,
      "question": "Â¿DÃ³nde tuvo Mariano la conversaciÃ³n incÃ³moda con Aisayan? ðŸ’€",
      "answer": "En un banco debajo del balcÃ³n de Ganfo",
      "": ""
    },
    {
      "number": 13,
      "question": "Â¿Donde trabajÃ³ Mariano anteriormente a SATEC?",
      "answer": "KM de Pizza",
      "": ""
    },
    {
      "number": 14,
      "question": "Â¿Con quÃ© saga de videojuegos da mucho por culo el nene?",
      "answer": "Kingdom Hearts",
      "": ""
    },
    {
      "number": 15,
      "question": "Â¿En quÃ© condiciones pasÃ³ Mariano la pandemia de 2020?",
      "answer": "Solito (y calvo), en su piso",
      "": ""
    },
    {
      "number": 16,
      "question": "Â¿QuÃ© instrumento tocaba Mariano?",
      "answer": "Flauta travesera",
      "": ""
    },
    {
      "number": 17,
      "question": "Â¿CÃ³mo se llamaba el primer videojuego de Mariano?",
      "answer": "Inside the Skull",
      "": ""
    },
    {
      "number": 18,
      "question": "Â¿QuÃ© terrible operaciÃ³n-mutilaciÃ³n tuvo Mariano en 2020?",
      "answer": "CircuncisiÃ³n",
      "": ""
    },
    {
      "number": 19,
      "question": "Â¿DÃ³nde tiene Mariano una reconocible marca de nacimiento?",
      "answer": "Cogote",
      "": ""
    },
    {
      "number": 20,
      "question": "Â¿CuÃ¡l es el main de League of Legends de Mariano?",
      "answer": "Bardo",
      "": ""
    },
    {
      "number": 21,
      "question": "Â¿Es cierto que Mariano es el mejor y el mÃ¡s guapo?",
      "answer": "Verdadero",
      "": ""
    },
    {
      "number": 22,
      "question": "Â¿A quÃ© se dedica la hermana de Carlos Mariano?",
      "answer": "Veterinaria",
      "": ""
    },
    {
      "number": 23,
      "question": "Â¿Con quiÃ©n se pegÃ³ Mariano en el Pokido?",
      "answer": "Javijones",
      "": ""
    },
    {
      "number": 24,
      "question": "A lo largo de la carrera, Â¿en cuÃ¡ntos pisos ha vivido Mariano?",
      "answer": 5,
      "": ""
    },
    {
      "number": 25,
      "question": "Â¿QuÃ© juego parecido al Subway Surfers tiene Mariano?",
      "answer": "MariRun",
      "": ""
    },
    {
      "number": 26,
      "question": "Â¿QuiÃ©n es hasta 2024, el compaÃ±ero de piso mÃ¡s longevo de Mariano?",
      "answer": "Gonzalo",
      "": ""
    },
    {
      "number": 27,
      "question": "Â¿CÃ³mo se llamÃ³ el evento de Nochebuena que compartieron Mariano y Nacho?",
      "answer": "Nachobuena",
      "": ""
    },
    {
      "number": 28,
      "question": "Â¿CÃ³mo se llama la primera persona con la que se liÃ³ Mariano?",
      "answer": "Cristina",
      "": ""
    },
    {
      "number": 29,
      "question": "Â¿QuÃ© deporte practica Mariano en una foto suya que sale de chico?",
      "answer": "KÃ¡rate",
      "": ""
    },
    {
      "number": 30,
      "question": "Â¿Como se llamaba el utensilio para liar que tenÃ­a Mariano?",
      "answer": "Rulitas",
      "": ""
    },
    {
      "number": 31,
      "question": "Â¿CuÃ¡l es el nÃºmero del timbre del piso de Mariano?",
      "answer": 210,
      "": ""
    },
    {
      "number": 32,
      "question": "Â¿En que empresa fue becario Mariano aproximadamente 10 aÃ±os?",
      "answer": "SATEC",
      "": ""
    },
    {
      "number": 33,
      "question": "Â¿De que equipo de fÃºtbol era aficionado Mariano en su juventud?",
      "answer": "AtlÃ©tico de Madrid",
      "": ""
    },
    {
      "number": 34,
      "question": "Â¿Como se llama el peluquero de Mariano?",
      "answer": "Jamal",
      "": ""
    },
    {
      "number": 35,
      "question": "Â¿Que condiciÃ³n tenÃ­an todos los clientes de una mesa que Mariano atendiÃ³ en el KM de Pizza una vez?",
      "answer": "Sordera",
      "": ""
    },
    {
      "number": 36,
      "question": "Â¿Con quiÃ©nes, inicialmente, iba a vivir Mariano en tercero de carrera?",
      "answer": "Nacho y Javijones",
      "": ""
    },
    {
      "number": 37,
      "question": "Â¿QuÃ© nacionalidad es la mÃ¡s odiada por Mariano?",
      "answer": "Argentina",
      "": ""
    },
    {
      "number": 38,
      "question": "Completa la frase de Mariano: \"Que nos comen los ____ .",
      "answer": "chinos",
      "": ""
    },
    {
      "number": 39,
      "question": "Â¿CÃ³mo se llama el jarrÃ³n de arcilla en el cual Mariano almacenÃ³ cenizas durante mÃ¡s de 3 aÃ±os?",
      "answer": "La abuela (de Rafa)",
      "": ""
    },
    {
      "number": 40,
      "question": "Â¿QuÃ© dia es el cumpleaÃ±os de Mariano?",
      "answer": "5 de diciembre",
      "": ""
    },
    {
      "number": 41,
      "question": "Â¿QuÃ© situaciÃ³n laboral espera con ansias Mariano?",
      "answer": "La jubilaciÃ³n",
      "": ""
    },
    {
      "number": 42,
      "question": "Â¿CÃ³mo es, tambiÃ©n, conocido Carlos Mariano?",
      "answer": "El Joker",
      "": ""
    },
    {
      "number": 43,
      "question": "Â¿En que empresa estaba Carlos cuando estallÃ³ la PLANDEMIA 2020?",
      "answer": "VIPS",
      "": ""
    },
    {
      "number": 44,
      "question": "Â¿Quienes salvaron de la locura a Mariano durante el confinamiento, saltÃ¡ndose asÃ­ las restricciones?",
      "answer": "Sergio y Miguel",
      "": ""
    },
    {
      "number": 45,
      "question": "Â¿CuÃ¡l es el sabor de helado favorito de Mariano?",
      "answer": "No le gustan los helados",
      "": ""
    },
    {
      "number": 46,
      "question": "Â¿Con quiÃ©n quedaba Mariano para ver OT 2018?",
      "answer": "DVD",
      "": ""
    },
    {
      "number": 47,
      "question": "Â¿Que colecciona Carlos de sus amigos?",
      "answer": "Fotos de DNI",
      "": ""
    },
    {
      "number": 48,
      "question": "Â¿En que ciudad europea perdiÃ³ Mariano su mÃ³vil?",
      "answer": "MilÃ¡n",
      "": ""
    },
    {
      "number": 49,
      "question": "",
      "answer": "",
      "": ""
    },
    {
      "number": 50,
      "question": "Â¿QuÃ© es lo Ãºnico que puede hacer desmayar a Mariano?",
      "answer": "Su propia sangre",
      "": ""
    }
  ]